{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001452",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10048183",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주(문막) CENTRAL HOTEL"
    },
    "text": "2023年に竣工する計30室の客室を保有している宿泊施設です。2023年1月には全体のリニューアルを行い、新しい姿でオープンする予定です。宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。また、団体客のための短期および長期宿泊の予約も電話で詳しくご案内いたします。客室はコロナ防止のための消毒を行い、スマートテレビ、最高級マットレス、インフィニティなど様々な施設を提供しています。客室は禁煙で運営されており、客室タイプによって様々な施設や大きさを提供しています。駐車施設も提供しており、客室のタイプによって退室時間が異なりますので、ご確認の上、ご利用ください。未成年者は保護者同伴の場合のみ入室可能で、周辺騒音に注意をお願いします。宿は江原道原州市に位置しています。お客様のレビューによると、清潔な施設と親切な社長、小さなホテル並みの良い宿だと評価されています。ただ、シャワーとカーテンの問題で不便な点があり、予約した客室と実際の大きさが違うなどの問題がありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は江原道原州市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "宿泊施設は計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のリニューアルはいつ行われますか？",
            "answer": "宿泊施設は2023年1月にリニューアルし、新しい姿でオープンする予定です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では団体客の予約も受け付けていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では団体客のための短期および長期宿泊の予約も受け付けています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室にはスマートテレビ、最高級マットレス、インフィニティなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の客室は禁煙で運営されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には駐車施設も提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の未成年者の入室には制限がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴の場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺環境について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設の周辺は周辺騒音に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、清潔な施設と親切な社長、小さなホテル並みの良い宿だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何か不便な点はありますか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、シャワーとカーテンの問題で不便な点がありました。"
        },
        {
            "question": "予約した客室と実際の大きさに違いはありますか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、予約した客室と実際の大きさが違う場合がありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 486
    }
}